有冇人覺得愈提住戒丁愈容易忍唔住打？

有時打得密得濟想戒一排，但係次次朝早講完要戒丁嗰晚就一定會打

冇需要戒